7蚊入左 883 中海油， 你教我點輸？

錢就係咁易搵

你沽咗就真係冇得輸

驚閪咩，有國安法邊個敢沽

師兄識野

均價6.6揮手

7蚊入 7.3走曬 見到妹足一個月睇到煩

聽日$6.9見

即刻重貨

師兄你好快後悔，而個月直上九蚊

結果麵仔買入仲好睇好

聽日如果7蚊再入過
今日都好奇 平時收市都係跌返落去 今日無

夠薑就叫麵仔入貨

多謝你燈佢，聽日7.6

目標價應該最小十蚊？

有啲想買波幅
已經妹左幾日

當你想玩波褔賣左時就會直上 唔好咁做

今日有啲奇

日日朝早都跌，之後升返哂，收市又回

今日要升幾多？

上8蚊走唔甩😎😎

單日難左d, 今個月吧

開市跌去7蚊先

又黎過？我未入夠貨

7.47 喎 C hing

一樣$7入 擺左3日$7.5走左 爽執$15k

你有料，七蚊再入返先

今日$7.1左右可以再入番

未入夠貨

競價升緊

上8蚊真係不是夢

勁假時段你都信

7.6 了快d 入貨

開始發力? 尋日走曬

點解會走架,美國BAN之前都9個幾,而家呢個位仲有排升啦師兄

仲未計佢會派息,你走左去買升得仲勁當然OK既

諗住食佢幾日波幅

好快上番 $8.5 落上，唔洗急住走

$6.5買 你$7入都夠膽講

sor 9大家同船戰友

靜靜雞贏好難咩

真係上8蚊

諗住RSI 70或者背馳先走
依家PE先得5

前排6.9 落第一注 無機會落第2注
買得5000股

5000 股都唔錯了可能晏d 就回返哂

短期一定上返8.3 坐穩 長遠 12 唔過份

12 應該要美帝鬆手先有可能

好小睇rsi pe 而d 野 只講信念

好彩尋日忍得手冇走到

7.6放咗 6.8入
等遲啲跌再入

上年派成700蚊息
只計息仲勁過941

咪又係股價扣 都要識升先有用

941 現價都值得買
$40 重注左

股神

發力啦各位

幫手入貨ok?

想入
但而家先入就遲

8蚊想走

今日炒咩消息會升咁多?

炒中資油股不如炒美股油股啦，升得勁好多

7蚊ok啦，俾啲耐性，佢業績ok㗎，估值太低

Oxy 8買 $10 走左 唉 美股唔同垃圾港股

你咁講中石化都係啦

追落後，你睇返油價升左咁多，海油俾美國搞日日跌，加上北水係咁買

咁忍唔到手，我好耐之前叫人買美國油股，不過俾人笑on9 話買Tesla ARKK 好過

成日都係呢D位, 一野升就6-8%咁上

其實都唔知點解今日升咁多

依家呢個位買唔落 唉
油價短期最盡$60 封頂

開完會麻琴日

我覺得883/386 美國油股都可以繼續持有，如果真係要買咪買883/386, 美國既都係PXD FANG COP CXO, 都係揀good financial 既就得，買d $40-45 都generate 到free cash flow 就得，中資油係3月都係跌50%左右，所以感覺上一定跑輸美股，但係有大陸睇住風險其實低好多

上唔到8蚊下午會唔會跌返7·5

但美呢輪炒晒solar民類清潔能源 好驚登登上去推d乜油股又瀉

7.94走晒

勁

但美國呢排係咁升solar
但我會留意sp下油股先

插返落7.83了
又要等聽日

岩岩又入左

幾隻入面隻中海油質素最高，好多年都係，所以大多跑贏其餘兩隻

聽日上到$8.3

距離不遠

唔敢睇太高，我而家走啦，等人接棒贏落去

又入左

8蚊入？

落咗車 等回再入

9蚊應該有阻力

放未

早左放 揼春

9蚊係咪有難度
諗緊落唔落車

唔落咪收住息先

睇下聽日升成點先

binc

走唔撚到了？

係咪是開定個883苦主區

北水又多樣野做

聽日回水多wo

之前7.9 走晒

要喇 美國又要制裁番喇

慘啦慘啦 呢緊呢年要食穀種啦

有咩好驚 大不了跌穿7

列入實體清單係預期之內，入咗實體清單唔會有咩大問題，除非突然又改口風，否則都係上望冇頂

大家今朝會幾錢走一走？

上到 8.5 可能走嘅...

又話跌既？ 驚閪咩

用匯豐買股票

Yes

每次交易幾錢

$100

今日北水力道咁細

可能北水今日玩新股

北水下半場玩廣汽

已走，過幾日先再算，都唔知制裁有冇影響

笑撚左 8.3走撚晒 all in左1940

星期一準備升幾多？

油跌緊。。。

聽日等收屍

7.82 高追溝左

走早左一日，賺少少

牛牛模擬入左中海油 真倉hold緊2148
要亂鳩咁買先會升

883既合理價格喺10蚊以上
依家咁低只係因為制裁美資要沽晒啲貨
你睇近十大賣出就知咩事

屌 咁撚似牛牛啲comments
係咁比信心人入市幫係推高個價

咁你咪唔好信

883只會短炒賺$0.5-$1差價
如果要等到$10真係不了

油價跌都升？

冇人信我每日升1x%

基金會推升油股咩？
好似已經無乜人理3桶油

溝...

升

入左55000股
平均7.5

日日望住你班傻仔呃自己
日日都期望有北水打救 醒下啦
仲玩883 用下腦都會轉其他啦
2883又得唔得呀 其他能源股又得唔得呀
日日都期望大媽打救

得把口，咁叻貼個倉嚟睇吓

8.5想走一走

一早玩爛左 上年11月買883個陣$7.5
磨左咁撚耐先到今日$8.25
仲日日等人救你

隻1940係上星期五買

LC左佢，見佢日日咁妹頂唔順今日放曬
CLS

點解咁睇唔好883 c 兄

又升

8.6放了

+1 放曬10手

8.6走左一半

賭仔心態 放完又心思思想入

今日張圖咩事

+1 8.5放晒

8.4入番收息

仲未走

今日20 ！

100啦不給

如

走晒入唔返

而家跌緊...仲入唔入好

入入入

入啦入啦 睇人仆街最開心

7.84再入咗

?

無入

Strong hold ,賺到笑

睇幾多？

今個月12蚊

12 先考慮下

應該好快到啦
咁我唔入了都9.97了

如跌落$9 想再入

$10 止蝕中海油 你叫我點輸

883無負面消息跌到落去9蚊以下証明個市好差

尋日都$9.6, 都係回多6,7%

尋日千跌

已穿了

機會!

油價一齊回緊,佢雙重打擊,短期會再跌

但應該唔會再去返$7個啲位掛